Een week verstreken voordat ze kon zien Elizabeth zonder tegen haar, een maand overleden voordat ze kon spreken van Sir William en Lady Lucas zonder onbeschoft en vele maanden waren verdwenen voordat ze kon op alle vergeef hun dochter.
